其實你既世界唔需要我參與

我地就好似兩條平行線咁 平來絕對唔會有交集
偏偏有意外發生 令兩條線交叉左一下咁多
最後始終都係會變返兩條線 唔會有結果
或者應該當搭左架巴士 你咁岩坐係我隔離位
而呢程巴士到站後 我地都唔會再見
大家各自有自己既生活 何必勉強？

本身就唔應該一齊 最後分開都係註定
你既世界根本就唔需要我

手足我明